一夜之間，香港沒有了

大家不要欺騙自己說。
外面一切都是正常的

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 美國議員中大情況
仲有講埋理大城大其他校園
依幾日不停被警察炮轟！！！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務